［契哥陣營］俄國式貝雷登帽

一般喺街或者電視大家都睇過好多不同物體或外國軍隊，通常西方陣營係咁， 帽徽喺左眼之上，跟住頂帽撥向右手

而前蘇聯陣營就係帽徽在正中間，頭頂整個彎彎

好柒
原版型好多

青山走犯

推，大家一齊睇

點解成日都要露件間條底衫，好撚gay

可能因為凍d，要著多件
間條最初係海軍衫，藍白
紅海軍曾經的陸上作戰好勁

Cap

哥

Hi